武漢肺炎如何打斷Trade Deal Phase 1

Key Point:
Beijing may face difficulties in meeting targets outlined in its recent trade deal with Washington if the spread of the coronavirus in China causes prolonged demand disruption, according to a recent report by Panjiva Research.

Those comments come as China battles to contain a virus outbreak that has infected more than 5,900 and killed 132 in the country, sending jitters across markets globally as investors weigh the potential economic impact.

總括而言，中國將會成為大贏家